用儲水式電熱水爐並唔絕望

最絕望嘅係
喺最凍嗰幾日連個儲水式電熱水爐都壞埋
呀！！！！！！！！！
點沖涼呀屌你！！！！！

一開始就無 好過曾經擁有

用水煲煲囉 應該夠洗一隻手

黎我屋企沖

返去又可以沖半個鐘

沖凍水囉，有乜問題？

你唯有係煲水沖

Btw

笑左

點解你要出賣我！？！
點解呀！！！？！？

去體育館

去運動場沖

我知你係特登
我知㗎
次鳩次都係冬天嚟壞我屌你老母！

嚟我度沖

區場咪有暖水囉,on9

平時已經好知足五分鐘沖完
而家連嗰五分鐘都無埋！
點解呀！！！！

我唔會再信你
你同printer紅綠燈電腦全部都係仆街黎

索性唔沖 反正咁凍都冇汗出

儲水式熱水爐同伴 幫你默哀三秒鐘

feel到樓主果種悲憤

去fd屋企沖啦樓豬

所以我唔沖涼

天將降大任於斯人也 必先苦其心志

淋其凍水

認真答，去運動場沖啦
利申 以前冬天成日游水，游完水再係游池浴室沖埋涼

冬天洗撚沖涼咩